咪撚再阻住FA

咪撚再阻住FA！

FA 係救人

只有狗先唔會救人